<resources>
    <string name="app_name">Education Centre</string>
    <string name="title_home">Курсы</string>
    <string name="title_dashboard">Предподаватель</string>
    <string name="title_notifications">Видеоуроки</string>


    <string name="create_account">Создать аккаунт</string>
    <string name="sign_up">Регистрация</string>
    <string name="i_am_a_new_user">Я новый пользователь</string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="i_m_already_a_member">У меня уже есть аккаунт</string>

    <string name="kurs1">Математика</string>
    <string name="kurs2">Робототехника</string>
    <string name="kurs3">Физика</string>
    <string name="kurs4">Программирование</string>
    <string name="kurs5">Рисунок</string>
    <string name="about">О уроке</string>

    <string name="text_course1">По нашей системе обучения математике ученик занимается со специалистами: один раз в неделю – индивидуально с репетитором и один раз в неделю в группе с тренером.
        \nТак процессы понимания и закрепления материала производятся эффективнее.
        За счет экономии времени опытного репетитора стоимость обучения по системе меньше, чем индивидуальное обучение, а эффективность – выше.
        Для ускорения достижения учебного результата количество занятий можно увеличить. В группе – не более 4-х учеников
    \nЦены на занятия по системе
\n45+60 мин	26 000
\n60+90 мин	35 000
\n90+90 мин	47 000
\nДень и время индивидуальных репетиторских занятий подбираются по желанию клиента, исходя из текущего расписания преподавателя.
Тем, кому нужно закрыть пробелы в знаниях за несколько классов или поступить в сильную школу и университет, мы предлагаем обучение по индивидуальному заказу.
\nЦены на индивидуальный заказ
\n45 мин.	4 500 – 5 300 – 6 000 *
\n60	6 000 – 7 000 – 8 000 *
\n90	9 000 – 10 500 – 12 000 *
\n* В зависимости от уровня преподавателя</string>
    <string name="text_course3">По нашей системе обучения физике ученик занимается с преподавателями-специалистами: один раз в неделю – индивидуально с репетитором и один раз в неделю в группе с тренером. Так процессы понимания и закрепления материала производятся эффективнее. За счет экономии времени опытного репетитора стоимость обучения по системе меньше, чем индивидуальное обучение.
            Для ускорения работы количество занятий можно увеличить.\n
    Цены на занятия по системе\n
45+60 мин	26 000\n
60+90 мин	35 000\n
90+90 мин	47 000\n
День и время индивидуальных репетиторских занятий подбираются по желанию клиента, исходя из текущего расписания преподавателя.\n
Тем, кому нужно закрыть пробелы в знаниях за несколько классов или поступить в сильную школу и университет, мы предлагаем обучение по индивидуальному заказу.
\n
Цены на индивидуальный заказ\n
45 мин.	4 500 – 5 300 – 6 000 *\n
60	6 000 – 7 000 – 8 000 *\n
90	9 000 – 10 500 – 12 000 *\n
* В зависимости от уровня преподавателя</string>
    <string name="text_course2">Приходите к нам, наши занятия робототехникой – это хороший способ познакомить детей и подростков с миром инжиниринга, где люди создают машины, сооружения и программное обеспечение.
    (Наш офис снова открыт для уроков по робототехнике! Входим только в маске.)\n

Цены:\n
1 занятие	5 500\n
4 занятия1	22 000\n
8 занятий2	40 000\n
12 занятий3	57 000\n
1, 2, 3 Абонементы расчитаны на месяц занятий: одно, два и три занятия в неделю соответственно.

Занятие в группе длится 1 час 30 минут. Посещать занятия можно один, два или три раза в неделю. Занятия проводятся в уютном и комфортном окружении. В группе – не более 4-х учеников

Мы запустили наш кружок робототехники в 2014 году. Он стал одним из первых в стране.\n

За более чем 7 лет работы у нас накопилось немало достижений на соревнованиях. В 2019 году мы разработали учебную программу по робототехнике для школ города Алматы.

При знакомстве с основами робототехники мы используем наборы и учебные курсы от LEGO Education (образовательное подразделение LEGO Group). На занятиях дети собирают конструкции и программируют их в визуальной среде.

Старшие группы переходят к сборке электрических схем на Arduino и пишут код на Си.\n

Наборы LEGO Education:\n

WeDo, WeDo 2.0 – в младшей группе;\n
Mindstorms EV3 – в старшей группе (средние и старшие классы школы, а также ученики, успешно прошедшие все курсы младшей группы).\n
Кроме этого, мы используем специальные наборы LEGO World Robot Olympiad для выполнения ежегодных заданий WRO и множество подручных вещей :-)\n

Мы поддерживаем манифест LEGO Education о применении нового подхода к обучению (текст манифеста в PDF).\n
    Развиваемые навыки:\n
-программирование\n
-логическое мышление\n
-конструирование\n
-проектирование\n
-творческое мышление\n
-исследование\n
-анализ результатов\n
-устная речь\n
Записывайтесь на увлекательное обучение!</string>
    <string name="text_course4">Мы обучаем основам объектно-ориентированного программирования на языке Swift. Подходим к обучению через интерес к компьютерным играм и прохождению уровней. Абстрактные понятия объясняем на живых игровых активностях. Занятия проводятся по локализованному нами курсу Learn To Code от компании Apple. В группе – не более 4-х учеников.

\nДлительность занятия – 60 минут.

\nУпражнения для закрепления знаний проводятся в приложении Swift Playgrounds на наших планшетах iPad.\n
    Цены:\n
1 занятие	4 500\n
4 занятия	18 000\n
8 занятий	32 000\n
12 занятий	45 000\n
Можете начать обучение основам самостоятельно. В этом вам помогут следующие ресурсы:\n

Гарвардский курс CS50 по основам информатики на сайте JavaRush. Курс лекций по основам программирования с практическими заданиями.
Scratch. Платформа для обучения детей основам программирования на графическом языке Scratch.
HTML Academy. Замечательные интерактивные онлайн-курсы по основам веб-разработки на HTML, CSS и Javascript.
Чтобы научиться программировать недостаточно просто слушать лекции и смотреть видеоуроки. Нужно постоянно практиковаться. Часто программисты учатся программировать самостоятельно, потому что у них есть внутренняя мотивация и интерес к делу. Но как они начали? Что их заинтересовало? Как они сделали первые шаги и обрели интерес?

Каждый из нас начинал по-разному и в разном возрасте. Единственное, что объединяет нас – это то, что сначала нас заинтересовала предметная область, а только потом программирование, как инструмент управления этой предметной областью.

Например: сначала стали интересны игры, а потом разработка игр; кто-то стал верстать сайты, а потом захотелось шаблонизировать вёрстку; работали с данными в эксель-таблицах, а потом перешли в базы данных и программное управление данными.

Ребенка можно заинтересовать через игры и игрушки. Молодых людей постарше – через возможность помогать людям, продавать товары или оказывать полезные услуги жителям своего города.
</string>
    <string name="text_course5">Каждому нужны навыки визуализации и хорошее образное мышление. Поэтому специально для наших любимых учеников мы, применив свой опыт в адаптации и локализации курсов, разработали и апробировали свой собственный курс – Рисунок на iPad. В группе – не более 4-х учеников\n
    Сегодня иллюстраторы, каллиграфы и дизайнеры используют в своей работе современные инструменты: айпады с Apple Pencil, планшеты Wacom и массу профессиональных приложений, начиная со всем известного фотошопа и заканчивая быстро набравшим популярность ProCreate. Мы не отказываемся от традиционных техник и инструментов. В первой части урока ученик рисует набросок карандашом. Затем карандашный набросок переводится в айпад, и ученик продолжает работу с Apple Pencil в приложении ProCreate./n
    Мы составили инструкции по рисованию 12 известных и новых для детей персонажей – героев мультфильмов и историй. Занятия проходят увлекательно и весело, ученики применяют техники построения формы и визуализации, по дороге изучая весь доступный человечеству арсенал цветов и инструментов.\n
    Занятие в мини-группе длится 1 час 30 минут.\n

Цены:\n
1 занятие	4 500\n
4 занятия	18 000\n
8 занятий	32 000\n
12 занятий	45 000\n
На занятиях курса «Рисование на айпадах» ученик работает с цветом и пропорцией, рисует любимых героев, использует основные фигуры геометрии на практике.</string>

</resources>